訓左冇睇,買PS4單野推左8個post條友仆街未?

成日話連登有力量,又話寧得罪拉登,莫得罪連登(明明原句就係講高登)
咁咁強大既連登仔推左成8個post,條友跳樓死左未?未死都應該家破人亡啦掛
就算未家破人亡至少都應該俾人炒左啦掛
如果推左咁耐乜都冇既咁其實連登仔係咪即係廢架?😅😅😅

[size=5]連登we trust!大哥開台開得個二個月到(你想飛天咩你老母)！此post 已完！ ［/size=5]

關個台開左幾耐咩事?
開得耐d畀你班撚屌推多幾個post會少咁忽肉架?

開左冇耐，力量自然要慢慢累積，呢D咁高深的問題你識條鐡咩！抽水你就叻!咁撚醒你去解決左佢去呀笨，死傻西！此post 已完！

我諗樓主期望推到條友核爆先覺得夠？

即係而家已經取得階段性成果啦?
洗唔洗畀d掌聲自己再唱返首今天我然之後散水

係咪即係好似元氣彈咁?即係鳩推多十個八個post就會力量大d？🤔🤔🤔

而加又未散水又唔係無做野，到最後搞得掂咪得囉，搞多十年八年都得

係咪想試下有冇連登力？
樓主開真名等我地推爆佢~ 包你出哂名

嘩,巧勁呀
但我驚2個星期後都散晒水